【突發】NHK: 日本安倍首相計劃辭職

安倍首相 辞任の意向固める
8月28日 14時06分

破紀錄就唔玩？

之前仲傳佢身體問題都唔肯辭
今朝仲傳無事繼續做
咁快惡化?

前排仲話係身體檢查

無得奶共了

nhk出得同官方公布無分別

麻生？

WW3佢唔會捱得住，換人合理

首相

肺炎問題最困難時期已經過咗, 下年奧運有得攞彩領功, 下面啲細嘅一定逼佢落台

相反中共高層健健康康

長命百歲

肚痛？

始終都係頂唔到東京奧運

係唔係麻生上任

驢仔

我要麻生呀！！！

雜種咪又長期則埋一邊

之前話傳佢講過話佢既時候已經不多了

早兩三個星期唔係話要俾麻生接任

希望接任嗰個都有安倍咁嘅能力同威望，唔好又回到好似06-12年嗰時咁不停換首相

奇實本身京奧係完美落幕點 俾今上玩到謝左

多謝支那

麻生太郎

麻生麻生

個奧運搞到先算啦
我諗無得係任內搞奧運係佢最大遺憾

咪傻啦
而家美日聯手
㩒住中國嚟打
佢不知幾想繼續做，make Japan great again

麻生

推遲一年其實都應該無用

2020

麻生係咪有料

下年搞得成
首要係疫苗成功
唔係好大機會要閉門作賽
成個日本就gg

麻生太郎當面屌鳩世衛

日本鷹派

日本首相有無得投票投出黎？

佢嘅名言之一係「一杯杯麵使唔使四百円？」

如果比麻生就正啦

佢係咪最大機會果個？

麻生 GOGOGO

日本比支那肺炎搞到雞犬不寧，連奧運都要延期，日本人係時候同支那算賬